奧尼爾發聲支持言論自由

佢冇明言支持香港但支持莫雷
我覺得係基本的骨氣~
又風趣又好波冇得輸~

下？條撚樣同埃爾多安食飯喎
而家出黎扮野洗底？

睇錯奧斯爾

屌我都睇錯

奧斯爾撐埃爾多安

即係點?
對土耳其唔係好認識...

My man

你唔識土耳其都識enes kanter 掛

呢個識~
嗯...咁你一講起又的確係嘅...

funson？

唔係奧燒嚟

做乜鳩嘢

奧尼爾喎...
籃球喎...

屌...我比你哋搞到好亂...